戰術幫助

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

推